{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008664",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "충주 주봉산펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 予約した人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室が不可能となる場合があり、その理由による払い戻しはできません。 ペット同伴で入室可能なペンションでない場合には、ペット同伴での入室が拒否されることもあり、この場合も払い戻しはできません。 青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室および退室時間を決められた時間に遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に注意が必要であり、宿泊客が責任を負って損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間が未確定によって料金が誤って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。 入室時間にはIPTVとWiFiを利用して、素早く便利にインターネットを楽しむことができます。 プールとカラオケは12時前まで利用可能で、特定の客室にはコインカラオケも設置されています。 フットサル場は事前予約時に使用でき、屋外テラスバーベキュー場で人々と一緒にバーベキューパーティーを楽しむことができます。 駐車は約40台まで可能で、徒歩1分の距離に主峰山渓谷が隣接しています。 様々な観光地が周辺にあり、ペンションで楽しい時間を過ごすことができます。 忠州湖遊覧船割引クーポンと水上レジャー割引特典も提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約した人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約した人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室が不可能となる場合があり、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で入室可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴で入室可能なペンションでない場合には、ペット同伴での入室が拒否されることもあり、この場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約及び利用は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を決められた時間に遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用に注意が必要ですか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に注意が必要であり、宿泊客が責任を負って損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や喫煙は許可されていますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されます。客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の宿泊客への配慮が必要ですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が未確定によって料金が誤って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定によって料金が誤って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "入室時間には何を利用できますか？",
            "answer": "入室時間にはIPTVとWiFiを利用して、素早く便利にインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "施設内の娯楽施設は何時まで利用できますか？",
            "answer": "プールとカラオケは12時前まで利用可能で、特定の客室にはコインカラオケも設置されています。"
        },
        {
            "question": "施設内のスポーツ施設はどのように利用できますか？",
            "answer": "フットサル場は事前予約時に使用でき、屋外テラスバーベキュー場で人々と一緒にバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は約40台まで可能で、徒歩1分の距離に主峰山渓谷が隣接しています。"
        },
        {
            "question": "周辺には観光地がありますか？",
            "answer": "様々な観光地が周辺にあり、ペンションで楽しい時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "特典や割引はありますか？",
            "answer": "忠州湖遊覧船割引クーポンと水上レジャー割引特典も提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 622,
        "QA": 869
    }
}